{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60874&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평달빛정원계곡독채펜션"
    },
    "text": "ペンション内には様々な便益施設があります。 それぞれの客室は、個別テラスとバーベキュー利用が可能で、バーベキュー場でのみ飲食が可能です。 臭いの激しい食べ物は預けていただく必要があり、客室のお客様のための追加人数の費用は当日ご確認の上、ご予約ください。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 ペンションではスーパーピックアップサービスも提供しています。 清平駅近くのディスカウントストアで商品を購入すると、スーパーピックアップが可能です。 ペンションではプール、カラオケ、バーベキュー施設など様々なサービスを提供しています。 プールは夏季に運営され、天候や状況によって利用時間が変更されることがあります。 カラオケはスイートルームにあり、利用時間は入室から22時までです。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用でき、人数によって料金が異なり、それぞれの客室は個別バーベキュー場を利用する必要があります。 人数超過と保護者付きではない未成年者、ペットの出入りは許可されません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更になることがありますので注意が必要です。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があり、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション内には何の便益施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはプール、カラオケ、バーベキュー施設など様々なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用はどこで可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー利用は客室の個別バーベキュー場でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何を使用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの料金は人数によって異なります。詳細は当日ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営されており、利用時間は天候や状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "カラオケはどこにありますか？",
            "answer": "カラオケはスイートルームにあります。利用時間は入室から22時までです。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時まで退室できますか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "スーパーピックアップサービスは何を提供していますか？",
            "answer": "スーパーピックアップサービスでは、清平駅近くのディスカウントストアでの商品購入後、商品のピックアップを行っています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 368
    }
}